[持續更新]波台警員名單大公開 v3.0

港X之父：港島總區指揮官

鳩硬冇XX：灣仔警區總督察(刑事)

D.Daxxt：沙田警區高級督察

致命XX拉

佩雷XX席（圖右）

歌神X學友 （粉紅XX）：八鄉警署分區指揮官 （逆X玫瑰提供資料）

X迪洛夫🇸🇪

夢X拾X （逆X玫瑰提供資料）

逆X玫瑰：（圖右）

全即X一

廢X七號（下方）

醉X(右閘)._.

韋X安（世三）

青X雅美(廢青)（夢X拾遺提供資料）

心軟XX硬

Lozano?

丸子熊
唔update wor

學警

咪屈

樓主散仔都咁夠薑爆班大sir出黎

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

羅蛇你呢？

4.5

你又是邊個funson

又玩funson

你點揾既？

佩雷xxx幾型

樓主散仔都咁夠薑爆班大蛇出黎

xx雅美幾令

真定假?
有d會員直情大sir 黎喎

夢蛇實搞佢

羅sir你係邊

全撚部獌狗嚟

柳貫一(等更新）

碌

樓主=門口狗

屌你用funson hey0

碌蛇嚟

其實我真人同牠有83.72%似

羅蛇你冇證冇據亂屈人 港父蛇知唔知架？

你學警

我便衣

黑衣 打錯

ben呢

logout完咁快入到主帳

咁樣唔會令到我驚

三部電話 七部電腦

反父sir呢

在你的心中

樓主=25狗

我唔係，咪能屈

60658我屌你老母又25我

圖右果下忍唔住笑左

樓主

認咗係差佬

真 已fact check

收爺啦sorry狗，你日日企觀塘局外罰企咋

笑你老母

Sorry sir

樓主條老散舉完sorry搭巴士仲要比針拮

who放的

貓貓禮志

你敢爆我 你份工唔會做得咁舒服

James 奔係沙勇新

屌你老母

why

推爆

sorry sir都冇

牠咪sorry sir

嗰個係我胞弟嚟

我正職唔係司警

DEL返我麻煩晒樓主

碌米25

一定要幫手 back up

anymore

王生你舉報咗啲下屬未

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

報咗

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

米尾喇
明明碎油佬得米七

羅🐍又開on9 po

樓主=太子跳舞警

咩人開咩post

真

貓貓禮志 琴日結婚

同雞雞麻友結

Me?

國安囉 仲問
放針部收席針炙師

你死利狗

你圖右

圖右

賓25?

一齊反賓？

港X之父好似好高級咁喎

你肉酸狗 (圖右)

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

圖右兄

Ho!

喂王蛇白衫架 米撚屈

一起反羅狗

支持

世清hack

佩哥25?

樓豬都系

洋洋大觀。
嘅然喺咁就要贈兩句。

而家引咗咁多廉價外勞入關。
正所謂如標童一樣。易請難送。

祝各位早日被取締。

樓上都係差佬 圖後補

你樓上乜水

你樓上都係差佬

我樓上都係差佬

佢係禮志上司

你個死差佬

true

由你口中

自己說自己笑.jpg

sorry ben hack

牠被hack

我貼埋自己出嚟

@佩雷斯主席

見佢瀬到成地屎就知係蓋xxxxx

佩雷XX席（圖右）

今次圖左

哈哈

死人都上LIHKG

蓋世寶屌老母(圖右）

Gchi 牠驚犬

靈魂附體